［牛軍全力反攻］手上有熊好襯早走啦

殺呀

一升番到30400就加沽 但試極都去唔到
好了 而家終於有機

由31500落黎 而家加重淡倉 上番31000嘅話就打和了要走人

衝呀

正股LM

上返三幻一

買貨